【有圖】韓代購：香港的Etute House比周同學的性命重要 你知道嗎？

講句「香港加油」就可以鳩噏
講自己唔係藍店就有大條道理

大家唔好再幫襯咁嘅鋪頭
冇黃絲客唔緊要 撐警的會支持你

咁唔識講野都做到生意

呢間野真係次次都係咁
把口勁臭

搬返大陸做生意咪得
大陸無示威集會
無人阻你做生意

已經send 哂比d 黃藍認證既ig

屌佢老母打句加油就扮黃 咪撚on9喇

抵死唔係無樣睇

呢啲係施政失誤帶黎嘅成本 唔好怪香港人

傻鳩繼續扮黃都有餅仔分下
而家變深藍聽執

串你地連佢舖頭都無上過喎

一定係開口埋口都講錢嘅垃圾
同藍絲廢老無分別

不了 平時都係大陸狗幫襯多

今次係我第一次見到 仲有冇其他例子

唔該晒手足 我唔識投

其實我又唔覺得係藍店
純粹on9港女黎

2019仲擔心啲地鋪執
仲要係化妝品

佢之前同啲客嘈 話咩唔同意中學生出黎抗爭 同人講話如果唔同意佢歡迎上去同佢理論wor

On9

偽黃黎